徐 濠 縈 IG 暴 露 令 單 春 貼 貼 服 服 的 原 因

十字架幾靚

究竟單春平時點頂個老婆

日日閉起雙眼你最掛念誰

都痴撚線 ， 好整唔整遲早勾到野就抵撚死

哦，十幾年前興過嚟架，個陣興gel甲個啲bling bling興到頂，就興穿指甲環 而家又興返？

幫單春打飛機就爽

勾到嘢最多都係整甩塊假甲，會有咩事

攪到啲頭髮甩咗唔少

將個十字架塞落絛j個“loan”度

咁都可以屌一餐

果然係徐酷刑

點抆屎？

搵人幫佢抆